岩岩諗住去睇avenger3。。。。。

我:
賣飛mk妹:

我話要一張飛

佢好驚訝咁望住我：「下？一張？」

即刻轉身走 feel到後面d情侶係咁笑我

dllm咩
我唔係mk妹囉死毒撚

屌你老母

我開始有少少懷疑自己既性取向。。。點算好。。。

死基佬收爹啦

抵死

岩先阿哥用緊呢個ac

豬肉兄

信用卡買啦醒D

唔g你up. what 7

拎飛都係要俾人笑

邊暗戲院少人d

圓方

睇早場 少人好多

好隔涉

唔使做咩

咁屌你啦

去萬國book間房睇啦屌

放假早場囉

push

屌你老母 使唔使係咁唱我？

我愛你